三傻：灣道超車？隊佢落山咪得LOL

《WSJ》：以國安為由 中國禁軍方、國企及政府人員駕Tesla

Tesla在生產和銷售方面，越來越依靠中國市場。

（北美通訊）《華爾街日報》引述消息人士報道，中國以國家安全為理由，限制軍方、從事敏感工業的國企，以及國家機構的人員，駕駛美國電動車Tesla。

報道指中國對Tesla電動車進行安全檢查後，發現車上的感應器可以記錄汽車附近環境的影像，Tesla公司亦可以取得汽車何時去過哪裏等關鍵數據。假如車主把手提電話連接汽車，Tesla更可取得手機內電話簿等個人資訊。
報道指中方關注Tesla可能把在中國取得的資料，送到美國，於是通知軍方、從事敏感工業的國企，以及關鍵國家機構的人員，要求他們停止駕駛Tesla汽車上班；部分官員和從事敏感工業人員所住的屋苑，亦禁止Tesla汽車進入。

中國國務院新聞辦公室未有回應傳媒查詢。Tesla拒絕評論有關報道，僅重申公司在中國的私隱保障政策，有遵守中國法律和監管要求。
Tesla在生產和銷售方面，越來越依靠中國市場。2019年，Tesla在中國的銷售額為29.8億元（美元，下同），佔總銷售額245.8億元的12%；到去年，Tesla在中國的銷售額已達到66.6億元，佔總銷售額315.4億元的21%。

汁：

抵死啦
等睇匪共煽動小粉紅打爛佢間廠

Tesla 股東跳船未

一早講過近代史 80年代尾90年代已經開始 外資 港資 日資入親除咗apple未死 都係死撚曬
共產黨就係吸納外資 刺激國企發展 做大個餅 接管技術
然後補貼國企 打壓外資 被逼轉合資 黎淘汰外資

成班tesla狗屌死我話tesla係中國只會越做越大

幾時禁Windows
仲危險喎

禁佐啦